M字頭大陸仔去左邊

？

大陸仔

6囝係咪比人遣返返大陸
定係考緊dse